[拋磚引玉］一眾巴打諗左啲標語比大家寫大字布

諗左少少 大家隨意拎去用

幻覺執法未上電
唔好搞阿sir後面？

藐視四權動武
XX記你老母

水平射擊無難度
控制 E Q 要知道

你有胡椒催淚彈
我有頭盔同雞蛋

執勤唔洗委任證
懶理你有冇人證

我哋保留自由身軀
你哋擺明作賊心虛

唔聽我哋嘅要求
濕鳩下下要瞄頭

與其耶穌黎見你
不如吞槍自殺死

警察貫切初心
實行打鳩市民

執法使用警權
打人使用警拳

警察防線
脆如紙片

暗角打鑊爆哂缸
出黎隻揪鐘俊邦

防暴警察
蝦蝦霸霸

警察執法權最大
漠視途人如草芥

警察權力大過天
林鄭只能企一邊

絕密真相毅進制
遊行人數徒手計

警棍亂咁揮
怒扑自由閪

胡椒噴霧在手
記者走夾唔抖

警權不及警拳
公正不及暴政

獨立調查委員會
唔係垃圾監警會

制服加身矇良心
自詡正義港共軍

阿sir做野唔洗教
因為根本冇家教

監警制度腐敗
真相俾人活埋

警犬尚有忠心
警察沒有良心

廿一世紀新警察，警權濫用唔負責， 胡椒催淚揮警棒，打殘你本基本法。

七一金紫荊升旗
龍和警察鳩扯旗

你有你想升半旗
阿sir開鎗唔舉旗

你有拳，我有權，唔講人權講警拳

我無野講

我要搵律師

我要投訴你

唔好凶我

我要食野

我要飲水

口罩眼罩頭盔
抵擋黑警同龜

林鄭繼續一意孤行
港人自由壽終正寢

我唔解鎖

我無嘢講

好仔唔當差
當差正仆街

推

好想同鐘俊邦瘋狂隻揪

休班警，霸王雞
當更警，護送雞